新抗爭思想：慈勇並濟，救港救民

攞去用